不要說仆街 試著說警察/黑警

不要說：你條仆街吖
試著說：你條警察吖

不要說：屌你仆街
試試說：屌你黑警

不要說：仆你個街
試著說：警你個察

不要說：仆街冚家剷
試著說：黑警冚家剷

屌你唔使教啦，自由發揮啦

黑警落地獄

咁快手

直接咒罵狗仔女好似有效啲

Mon住

黑好咒罵就緊，而家係將鬧其他人仆街變鬧人警察，顯示佢地仆街係有幾入血

幾點呀你